★播毒？】市民硬闖泳灘 用鄰近廁所洗手盆洗頭、沖腳 兼留下的內褲

康文署宣布關閉泳灘後，泳灘設置的更衣室及戶外沖身設施同步暫停，惟市民硬闖，亦使泳灘衛生狀況更形惡劣。泳灘關閉設施，泳客反而利用鄰近廁所更衣、沖身，用洗手盆洗頭、沖腳，本來非用作泳灘用途的洗手間地板亦積滿泥沙。《香港01》記者在鄰近淺水灣的廁所內更發現疑似泳客留下的內褲。第三波疫情之下香港人人自危，但泳灘的衛生狀況，卻比關閉之前更加令擔憂。

應該要立法禁落海灘游水啦

老貓識遊水嗎？

拎走防鯊網

底褲呢

why留下內褲

在鄰近淺水灣的廁所內更發現疑似泳客留下的內褲
唔洗錢既二手底褲

瀨屎

廁撚線，為左遊水去公廁沖涼換衫

141 yoyo

有味底褲

阿婆朝早游完水留低

阿叔阿婆

廢老泳褲

廢老前列腺液

封完反而無人清潔
其實係咪反智?

內褲呢？

噴荳奶

阿伯㗎喎，咁你都啱